聽日終於上映垃圾沖方丁套動畫fafner the beyond

有冇ching去睇

沖方丁垃圾又做壞一套動畫

gay佬片黎 大家唔好睇

他媽的fate zero咪又係gay片 男女都岩睇...

腥港聽日都MO

很好看

垃撚圾

日本先行

首映完頭3集咁之後幾時正式播??

快點看

唔係垃圾

今日

好想去睇

有無巴打睇咗可以劇透

4ch有劇透

梳時

唔到幾時先睇到

kanon

真矢幾時係幫一崎變直

龍宮島唔係沉左咩?....定即係龍宮島升番上黎俾牽牛星控制左???

都跳躍得幾快下....希望唔好又虎頭蛇尾....

聽完大總士錄音都係要拆島